張建宗回應警察

阿sir做野使唔使你教啊